大抗爭大瘟疫後 崩壞已不能阻止 核心暴露時 需要有人敢並曉全力一擊

香港政府穿著層層香港各階層的利益，像盔甲一樣保護自己，你要傷害香港政府，你必先傷害香港市民。過去香港人不接受任何損傷，所以政府也穩如泰山。

只是大抗爭興大瘟疫後，那些階層的利益崩壞已不能阻止，香港政府也慢慢直接暴露出弱點來，因為外面和他們利害一致的人越來越少。那層盔甲正慢慢脫落。

你必須先傷害所有人，破壞一切外圍，才有機會看到核心，所以，有天核心暴露時，需要一名優秀的領導者不惜代價，全力一擊。災難才會結束。

等解放軍去哂東北同西南就會由廣東直入佢中路